{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 해별달펜션"
    },
    "text": "雪岳海水浴場の近くに位置するペット同伴可能ペンションです。 フュージョンハウスの客室は4人利用の場合、2階のみご利用いただけます。 室内では臭いや煙が出る料理の調理が不可能で、個人火器の使用も禁止されています。 客室及び施設利用後は整理整頓を必須とし、施設備品破損時には報告が必要です。 ペンションの付帯施設は状況に応じて利用できない場合があり、上記の事項に違反した場合は払い戻しなしで退室措置及び賠償責任が伴います。 早期入室や退室延長の際には追加料金が発生し、愛犬プールと愛犬遊び場はコロナのため運営できません。 入室は15:00から、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには炭とグリルの追加料金が必要で、利用可能な時間は15時から22時までです。 幼児の場合にも追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 ワンルーム型の客室は、愛犬1匹当たり15,000ウォンの追加料金が発生し、一軒家及びホワイトハウスは20,000ウォンの追加料金が発生します。 ペンション施設としてはバスケットボール場とキャンプファイヤーがあり、キャンプファイヤーの利用は事前予約が必要であり、利用料金は2時間基準で70,000ウォンです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは雪岳海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "4人利用の場合、2階のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "臭いや煙が出る料理の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用後は何をする必要がありますか？",
            "answer": "整理整頓を必須とし、施設備品破損時には報告が必要です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような違反があると退室措置や賠償責任が伴うのですか？",
            "answer": "上記の事項に違反した場合、払い戻しなしで退室措置及び賠償責任が伴います。"
        },
        {
            "question": "早期入室や退室延長は可能ですか？",
            "answer": "可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬プールや愛犬遊び場は利用できますか？",
            "answer": "コロナのため現在は運営できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションからの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用可能な時間帯は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の場合も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ワンルーム型の客室の場合、愛犬1匹当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。一軒家及びホワイトハウスの場合は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "バスケットボール場とキャンプファイヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの利用方法は？",
            "answer": "キャンプファイヤーの利用は事前予約が必要であり、利用料金は2時間基準で70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 589
    }
}